向自由行宣傳自由民主思想必須不停做 個個星期做

打狗必須睇主人 共產黨最驚人民發現自己係被圈養的豬
大陸人比啲一毛宣傳洗腦 成日覺得我地遊行等於港獨
請向大陸人宣傳時表現同胞一家親